建議炮台山出

現場意見

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

天后站塞死左

同意，已到。

炮台山出